四星期續領BN(O)

準備晒所需文件
唔使副簽
去影埋相
寄香港郵政speedpost
四星期後收到新BN(O)
就係咁簡單